一人一套鬥智動漫（不可重複）

重複者爆春袋
死亡筆記

棋靈王

賭博默示錄 運+智

鬥牌傳說

槍彈辯駁

狂賭之淵

最用腦應該係
遊戲王
棋靈魂
呢啲

爆春袋名單
1o363636o

sorr 係棋靈王

No hame no life

細個遊戲王係亞視播 其實好唔好睇

好睇 等2

Re:Zero (讀者要用腦）

未睇

Liar Game

我淨係睇漫畫
都唔知喺亞視播

JoJo

留名等睇人重複呢個爆春袋

好睇嗎？

柯南

打架定鬥智元素多d

漫畫勁好睇
每次叫黑魔導藍眼白龍出嚟都會尖叫

絲打男仔頭？

另一個金田一其實唔使點用腦

冇春袋

Ngnl都叫鬥智

oneouts

佢個思考好實用，比賽都要用智力

Favourite

噬謊者

龍王的工作

招唔招fd

呢套邊忽有鬥智 仲死咁多次先過關
比夜神月去玩直接爆機

Hi蟆

jojo

打交大多數都係鬥智贏

最鍾意大船
man到爆

One outs

無能的奈奈

想玩佢對馬尾

鬥智型打架唔會好似火影錦嘴遁完再螺旋完

彌留之國的愛麗絲

朋友遊戲

Acma game

輝夜

ur spring pocket boom boom

誠如神之所說

爆春袋名單
1o363636o
2認真答你

重疊回覆，爆春袋

爆春袋名單
1o363636o
2認真答你
3見竹獅

六花的勇者

時間回溯，死得好正

即使化作灰燼

蟻王

another算唔算

My home hero

欲望之扉

同hunter 蟻王似唔似

魔王勇者 鬥econ

DM

衝鋒21

Dr stone

慢過你添

魯魯鳩

刀劍神域

兩樣嘢

命運石之門

御坂美琴

噬謊者之外冇資格稱為鬥智漫

王者天下

就睇哂

勇者死了 是因為掉進我的陷阱

彌留之路的愛麗絲

個結局係點？佢哋其實一早死哂？

海貓嗚泣之時

叛逆的魯魯修

見面5秒

未來日記

爆春袋

海貓

人狼遊戲

爆旋陀螺，爆丸

驚爆遊戲

斜陰唔夠斜

達爾文遊戲算唔算

解釋下點樣鬥智

亞人

八奇的思考領域

有呢套野？

爆

火鳳

Sparklers

火鳳燎原，計中有計

玩贏隻game囉

小孤聲

一定輝夜姬想讓人告白
天才們的戀愛頭腦戰

入嚟揾完呢個留言
放低正評就可以走

實力主義至上教室

噬謊者一出

本主持人公布，此post已完

境界觸發者

噬謊者
最燒腦漫畫
冇一套超越到

鬥智型打架

幾號主持人

好似話係佢地ff 但其實中左毒
最後贏左 大團圓
太耐之前睇了

Overlord

建議睇下第二季 睇下你諗唔諗到點過關

liar game

死亡筆記

吞噬人間

Hunter x hunter

平行天堂

起碼30 人爆春袋

ID:INVADED

我5年前睇到佢地懷疑自己一早死咗之後就唔記得咩原因冇睇
但中間啲故事覺得都幾正

神啊，我要抹殺你的存在

屌係喎
得輝夜兩隻字我碌太快睇唔到
唉而家自爆春袋

World Trigger

joker game

天才黃金腦～神之謎

遊戲王都計
咁我寫Battle Spirit喇

我們這一家

0仔

佢唔係鬥智既，係懸疑姐

鬥智漫頂峰 前無古人後無來者

IBM>HAL 36>25

要爆到春袋仲要過多幾日
幾日後我爆完再返嚟搵你

鬼父

每集都係個父親同班囡囡鬥智鬥力

Air poker睇左10幾年漫畫都無一part超越到

我的現實是戀愛遊戲
大家有無啲冷門啲架

有冇可試圖企及的？

約定的夢幻島

萬能鍳定師Q事件簿
QED
CMB

首領同貘先生係真愛

鬥智排第2會係one outs
但迫力同鬥智程度差好遠

我終於...在最後...幫到貘先生了

boom

Lair game一定係第一

飛輪少年

一拳超人

規則水蛇春咁長

藥屋少女的呢喃
20世紀少年

真

多拉A夢

個陣睇貘成日都覺得好孤獨咁
明明身邊有hal 馬高 梶 夜行同伽羅

全套最諗唔明就鐵塔估數字
重睇咗三次都唔係太明個邏輯

IQ博士

詐欺獵人

監獄學園都無人講？？？

監獄學園

點解

魔法戰爭

竟然有人講

你有係見過補師可以打贏輸出？
未嘅話可以睇下第4部

蠟筆小新

對王城個場經典
我預判你預判我預判

無能力者nana

魔王
有冇人講過

手巾個到真係第一次睇到兩個都唔想佢輸但係明知會輸首領

幾日後你就知
放心我唔會走數
只會拖數

THE GREAT PRETENDER

我都正想講佢 好彩睇到有人講

我寧願爆春袋都要重複，漫畫同劇都正

Liar game

就係想睇樓主個弱智仔

係咪腰斬左

對上仲有一場打爛仔隊都係 不過對手好廢

狂賭之洲

Ys, 去到最智力個位 個作者死左

遊戲王

好似三兄弟同佢地鬥打矛招?

你確定佢係只係補師咁簡單

大逃殺

銀河英雄傳說

唔記得 但係初賽啲fd

龍騎士07系列
OOO鳴泣之時
海貓同寒蟬根本就係燒腦
就算玩埋解答你都係唔會明

無，Airpoker係各方面都係完勝其他作品

單講遊戲：語帶相關、下層簡卡同落注考風險管理、上層考記憶，上下合埋講合拍度。

講劇情：回收伏筆、最終戰推到全篇高潮、帶出埋貘同首領既羈絆。

講鬥智：拉羅同貘打從一開始行既策略同路線都唔同，由佢地既策略亦睇得出佢地既性格特點中間既心理戰、點樣回避風險、保存氧氣等等....既過程都係世界級

見面5秒之後開始戰鬥
真實帳號
生贊投票
只有我不存在的街道

爆左第1個

公道啲講
佢都係打得嘅

個補師好似仲高傷過啲輸出

唔會再出啦 被人爆佢抄人

好睇

你到0記憶可以重睇

逃離伊甸園

鬼影投手

魂環算唔算？

火滾忍者

鬥低智

呢套超好睇

爛尾到癲

9分變4分/10

得閒可以入嚟寒蟬個post度討論吓

我有講架 不過呢個星期睇緊海貓 少出現

海賊王
我的英雄學院

Battle Spirits

特登用左2秒黎爬文睇下有冇重複，咁就爆春袋了

真， 最好睇係農場個part

衝鋒廿一

尤格同leader死左之後跟本垃圾

銀魂

抄邊套？

竟然無人講火鳳計中計中計中計

有啦

唔係動漫 GAME
彈丸論破 但係唔係鬥智 係鬥弱智
我人生中睇過最垃圾既一套野 全部劇情又老套又行
設定又垃圾又HEA
全部展開用屎眼都估到
稔唔到點作落去就格硬搵隻熊硬set新規則 御都合之中既御都合

遊戲王未玩牌之前,佢哋淨係玩黑暗遊戲嘅時候好好睇

名偵探柯南

寵物小精靈

太極千字文

多啦a夢

仲未知個迷係點

s1 係鬥智，10分

樓主quote一次就重覆一次
究竟要生幾多個春袋先夠爆？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

G線上の魔王

講咁耐都冇火鳳燎原

迷家，智力180以上都睇唔明

原本好期待，最後睇撚到嬲

推爆

打賊學？？

問題兒童都來自異世界
小說第一部恩賜遊戲嘅鬥智部分同打鬥情節都好睇，但第二部轉咗主角搞到人氣低咗好多，而家冇乜人識

講左咁多板都冇code geass

寒蟬鳴泣之時！

未來日記
有幾集要睇兩次先明

多啦A夢

廢片

有睇 勁悶 主角勁

好似係

咪啪~~~

係咪特登打英文名來陰人

有人早過我

我覺得小說ok 動畫就麻麻skip咗好多

描圖，日本仔整埋個整合wiki出黎

我睇動畫悶到4倍速

動畫cut左勁q多野
有生之年都唔知有冇機會睇到龍爺上銀幕

巨人 其他收皮

Id:Invaded

哈姆太郎

成日出街浦完 小露都唔知

我細個都想學到佢9成

睇得明嘅話其實都好精彩，我自己覺得係成套排第二好睇嘅賭局，第一都係air porker

air poker個伏筆真係痴撚線

超智遊戲
唔識棒球
估唔到咁好睇

元寇合戰記

守城真係鬥智到好盡
可惜兵力相差太遠

其及sp電影

曬氣 早期d 橋太絕同複雜 智商門檻200

愛麗絲學園
唔係好多人講
不過睇落去係鬥智的

海馬: 冇咩係出一隻藍眼白龍解決唔到~如果有...就出夠3隻
遊戲: 冇咩係出一隻黑魔導士解決唔到~如果有...就合埋眼是撚但埋伏一張卡

爛尾 game

有新章

雷頓不可思議偵探社～卡特莉的解謎事件簿～

目的性大過戲劇性
取捨完寧願爛都要撚下中國

發現好多人爆春袋
建議樓主整合一下爆春袋名單

ナナ究竟係主角定奸角

@
重複者爆春袋

nono,人地係講《無能力者娜娜》，我係講《nana》

叮噹

大把補師漫畫

聖者無雙
治療魔法的錯誤使用方法